政事台嘅人好撚垃圾

屌你老母 成班垃圾癡癡呆呆 坐埋一枱

屌你老母

好多本民青打手

你就好撚好
番大陸啦支那狗

最垃圾係青症西

你老母比狗屌

玩單機啦你